<resources>
    <string name="app_name">LigarTani</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="shopping_bag">Shopping Bag</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
    <string name="account">Account</string>
    <string name="hello">Hello</string>
    <string name="detailpembayaran">
        Batas waktu pembayaran adalah 1x24 jam, akan dibatalkan otomatis jika pembayaran tidak dilakukan daam jangka waktu yang ditentukan
    </string>
    <string name="detail2">
        <b>Pembayaran transfer bank dengan metode Virtual Account</b>\n\n
        1. Minimum Pembayarn Rp. 5000 untuk mengunakan transfer bank\n
        2. Dana yang ditransfer ke Kubik Store akan dijaga sampai proses transaksi selesai
    </string>
    <string name="title_activity_tutorial">Tentang Kami</string>
    <string name="tekstrw">
        <b><h1>CARA MENANAM STRAWBERRY</h1></b>\n\n
        <b>1. Persiapan Bibit Strawberry</b>\n
        Siapkan biji dengan kualitas tinggi, kemudian Taburkan biji strawberry diatas tisu. Usahakan tidak ada biji yang menempel. Jadi semua biji harus benar-benar terpisah. Berikan jarak supaya biji dapat tumbuh dengan baik.\n\n
        <b>2. Persiapan Media Tanam</b>\n
        Membuat media tanam untuk strawberry hampir sama dengan membuat media tanaman yang lainnya. Siapkan pot yang berukuran sedang, minimal diameter 15 meter. dan tanam di tanah yang gembur.\n\n
        <b>3. Proses Penanaman Bibit Strawbery</b>\n
        Jika bibit strawberry yang disemaikan sudah siap, kini saatnya dipindahkan ke media tanam yang sudah Anda buat. Cabut dengan hati-hati dari tisu sebagai media penyemaiannya. Masukan ke dalam lubang media tanam. Satu pot cukup diisi 2 benih saja.\n\n
        <b>4. Proses Perawatan Tanaman</b>\n
        Proses perawatan selain melakukan penyiraman secara rutin pada pagi dan sore hari. Anda harus menghilangkan bagian daun atau tanaman strawberry yang mati.\n\n
        <b>5. Proses Pemanenan</b>\n
        Proses pemanenan dilakukan setelah strawberry berumur 4 bulan. Waktu yang baik pemanenan dilakukan pada pagi hari. Cukup potong bagian atas buah.
    </string>

    <string name="teksjeruk">
        <b><h1>CARA MENANAM JERUK</h1></b>\n\n
        <b>1. Persiapan Bibit</b>\n
        Bibit yang akan digunakan untuk proses penanaman jeruk manis ini berupa biji yang diambil dari dalam daging jeruk manis itu sendiri.\n\n
        <b>2. Persiapan Media Tanam</b>\n
        Selagi menunggu proses pengeringan, Anda dapat mempersiapkan media tanam terlebih dahulu. Media tanam dibuat menggunakan campuran bahan berupa tanah, kompos, dan pasir. Jika tidak ada pasir, maka dapat diganti dengan arang sekam yang terbuat dari sabut kelapa atau padi kering yang dibakar.\n\n
        <b>3. Penanaman Bibit</b>\n
        Tahap penanaman bibit dilakukan setelah proses pengeringan bibit dan pembuatan media selesai.\n\n
        <b>4. Perawatan dan Pemeliharaan</b>\n
        Tanaman jeruk manis yang berkualitas tentunya tanaman jeruk manis yang dirawat dan dipelihara dengan baik dan teratur.
    </string>

    <string name="tekskangkung">
        <b><h1>CARA MENANAM KANGKUNG</h1></b>\n\n
        <b>1. Menyiapkan Benih</b>\n
        Hal pertama yang harus dilakukan adalah memastikan benih yang dipilih memiliki kualitas yang unggul dan bebas dari hama dan penyakit.\n\n
        <b>2. Siapkan Lahan untuk Menanam Kankung</b>\n
        Lahan yang akan dijadikan media tanam harus terbebas dari gulma dan rumput liar. Setelah tanah digemburkan, buatlah gundukan tanah selebar 1 meter dengan panjang menyesuaikan (beri jarak 40 cm dengan bedengan).\n\n
        <b>3. Berikan Pupuk</b>\n
        Beri pupuk kandang di atas tanah yang sudah diolah secukupnya, ratakan, dan biarkan selama 3-5 hari. Jika kandungan asam pada tanah terlalu tinggi, beri kapur dolomit untuk menetralkan pH. Untuk hasil yang maksimal, takaran yang pas adalah 1 ember kecil untuk setiap 1 karung pupuk.\n\n
       <b>4. Proses Menanam Kangkung</b>\n
        Berikut adalah cara menanam kangkung:\n
        a. Buat lubang tanam di bedengan dengan kedalaman 5 cm dan jarak antar lubang 15-20 cm\n
        b. Masukkan 3 hingga 5 biji di setiap lubang.\n
        c. Tutup dengan tanah tipis yang sudah dicampur dengan pupuk NPK dan kandang.\n
        d. Lakukan penanaman dengan teknik garitan atau zig-zag.\n\n
        <b>5. Perawatan</b>\n
        Pastikan agar kamu selalu membersihkan gulma serta tanaman lain yang bisa mengganggu pertumbuhan tanaman kangkung. Selain itu, lakukan juga pemberian pupuk susulan agar unsur hara dalam lahan tetap tersedia. Untuk melakukannya, beri pupuk urea sejumlah 15 gram per meter lahan dan taburkan di pinggir bedengan. Proses ini bisa dilakukan 10 hari sejak pembibitan dilakukan.\n\n
        <b>6. Proses Panen</b>\n
        Biasanya, kangkung sudah siap panen saat usia tanaman sudah mencapai 30 hari semenjak benih ditanam. Untuk memanennya, cukup cabut kangkung hingga ke akarnya, atau potong ujung pangkal batang dengan pisau. Kumpulkan hasil panen tersebut di tempat yang lembap agar tidak layu.
    </string>


    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_about_us">ScrollingActivity</string>
    <string name="title_activity_tutorial_detail">ScrollingActivity</string>
    <string name="title_activity_orange_detail">ScrollingActivity</string>
    <string name="title_activity_kangkung_detail">ScrollingActivity</string>
</resources>